D人成日標明「無中港牌」係咩意思

無中港牌，係咪返內地既車會殘D?

內你老母

成日中港往返行咁多公里梗係，又唔知喺支那有冇撞過爛過搞過咩

入開大陸油
超粗咪

高咪 零件消耗

大陸地大
路爛
多塵

2地牌 一定預佢係大陸行咗好耐
折舊勁好多 要換好多野

中港車賣得都係冇得整架啦
支那整車平人哋都搞唔掂

粗車一架
加埋入大陸油
劏都唔值錢

舊思想=大陸路爛,架車保養差

事實係大陸新起嘅路靚過香港好多
真4S店保養都係用原廠零件

香港人見到一過10萬km 就話粗咪架啦

大陸路真係唔差，冇見過爛到農場道咁

長入92油？

中港車行10萬狀態一定好過香港車行10萬

主要係油問題

其實octane number低又唔一定等於係廢油

只不過支那油真係多啲雜質

只入 Shell V Power

一見到「中石化都係98油」就笑

唔知點解，好多人覺得octane number就係衡量質素嘅唯一標準

咁石油氣一定好正啦，一般車用石油氣過百嘅

十年八年前有無中港分別就好大
而家?香港D路真係爛過大陸
班整車佬又係大陸拎零件
入油大陸平一半相信無人會入95
仲整埋個港豬澳又多幾萬架有中港
越溝越淡啦已經

香港境內唔撞爛得？

支油油站油缸唔爆唔漏都唔去搞佢，更何況洗

隨時有死老鼠跌左落去都唔理

火水都過百㗎

佢話98都信唔過

10 年 S-Class 30萬咪

十年7系46萬咪
3年s class 12萬咪 今年過唔到關先少咪左

乜撚野4s店

其實都係壓價理由啫..

btw, 大陸原廠件係大陸做, 同外國件唔同
但香港班車房佬一鳩樣都係用大陸件